如果女朋友比人摸 你會唔會冒住要坐一年嘅風險去打柒條友

我會 但我冇女朋友

唔好成日發癲啦
A0死毒撚
日撚日係到ff識到女朋友
到底你真人係咪唔會出街？
隱青果堆？

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦. 世界好公平. 如果人人都心想事成. 會天下大亂. 世上總要有你D咁既廢人

唔會啦
番到屋企點摸都得啦

尋晚Kelly鬧得我好啱.jpg

洗撚坐一年咩洗唔洗坐都成問題

一定打佢，女友唔可以比人攪

坐監嗰時女朋友咪仲危險?